---
title: "Itai no wa Iya nano de Bougyoryoku ni Kyokufuri Shitai to Omoimasu (BOFURI) Akan Mendapatkan Season 2"
date: "2020-03-27T15:57:00+07:00"
---

![](./sekaidotid-bofuri.webp)

dari cuitan Twitter @FUNimation bahwa BOFURI akan mendapatkan season 2

> NEWS: BOFURI: I Don’t Want to Get Hurt, so I’ll Max Out My Defense. Season 2 Announced
>
> @FUNimation 1:00 AM · Mar 26, 2020

pengumuman tersebut tentu sangat menggembirakan para fans Maple bukan? ☺️
